[光復社區]大家點睇地區組織？

大家點睇地區組織
其實青政收皮之後下場戰都係2019區選
係無左青政做大佬之後
剩低其他地區組織都好似密密做
不過可能未到選舉大家都無未起識

暫時見東九最落力繼續搞活動做下地區
大家仲覺得可以點搞
仲有乜出名地區組織係仲搞緊

東九
天文台
慈建力
屯門社區關注組
北區動源

其他再有無

拎返個幾件區議員數下先講啦

?